其實佩狗呢條友係咩問題？

我覺得係佩狗先咁與別不同

其他人廢，好多時都係因為能力廢

但佩狗廢

好似同能力冇關

因為個人本身就廢

就算成個donald trump改名做佩電斯主席，感覺都係廢，一聽到個名果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

你廢過佩清囉

佩清都會識掃雷，輯毒，跳火圈
你識都識？

講消費，佩清食威莎，都係$10餐

其實樓主出左咩問題 係咁問人咩問題

開po要問過你？

秒左派狗

賓志聯手無撚敵

反哥呢

反哥核武來 冇咩緊要事唔好搵佢

咁撚多佩狗都唔知你講邊撚個

拉

推

屌 反賓啦 拉

唉 推到你響效產

你件廢中幾能得閒

迷佩？

都几難唔迷

眼光好

反樓主？

反賓先 我同樓主好快好返

好，賓喺邊？